其實致命復活係係創世紀第3集

諾言仔為咗幫老豆報仇，困咗阿強係山洞10年